blackberry行android仲係咪BB?

全系列轉晒android??

ccccc